文宣請努力向大眾表達警察就係暴徒

一直以黎班黑警仇視巿民，以殺死市民為樂。
我希望大家可以趁而家將佢地形象正式定性為暴徒。
我地要班黑警成為香港之恥